啲跑步撚真係好撚自私

全世界都係屋企你班撚樣就特登走出黎跑步

出黎都唔緊要咪帶口罩囉

又唔撚帶
又唔撚知呼吸個陣噴撚哂啲口水出黎

屌 好撚自私

政府唔封關就搞到全世界咩都唔做得
咁梗係出黎攬炒啦
佢都係想陷港剷
一齊加速 全民做運動

咪係 我覺得要立法二十四小時戴口罩囉 d人成日偷雞唔戴 勁自私

吹呀屌你老母
驚閪咩，怕咩變疫埠，等啲廢老中多幾件仲好
又唔撚見你屌班廢老、火車頭？

入境事務主任破壞法治

吹牙？

吹阿？最多咪死

特登見班廢老唔戴口罩就走埋去咳幾聲。

單車撚行山撚釣魚撚又點計法

帶口罩跑會死

市民自己喺度抗疫，政府就開撚晒後門，確診少就喺度認屎認屁。

政府無能唔代表你有理由自私

你係閪就閪 唔好懶政府

全撚部都要懶係型咁撚樣，驚戴咗口罩遮住咗個靚仔樣

係咪話尻我

好嬲好嬲

唔想帶咪留係屋企囉

仲細咩 有野就講啦係到講反話

死你老母 ，我日日帶口罩跑10K都冇事，死乜鳩

練到咁大隻連帶口罩跑步都做唔到

手足比你傳染左呢？

膠都廢事比

戴住跑
跑到半路就死左啦
利申:唔跑步

仲跑步...係屋企做hiit咪算囉

戴口罩當係高原跑步

暫時見到都有帶

跑步撚去親都係人多地方
罪加一等

要屌左先

唔帶可能死得仲快阿

比埋方法你

係屋企來回跑

出街帶口罩跑

跑街嗰啲最仆街 條街又窄 點樣避？

比我講中左你偷雞唔帶啦

溫提

啲口罩比你啲汗整濕哂會失效

咁勁 邊位運動員 ？

爆啦爆啦

咁去海灘果啲呢

咁要剪左其中兩層先得
唔係跑半分鐘已經抖唔到氣

又話攬炒 呢頭又要政府做野 ？

吹呀 你收皮啦

有腹肌=大隻

時辰未到姐

如果咁易死，抵抗力好極有限

使咩運動員

我幾年跑慣咗都得

我都想快啲時辰到

但呢個唔係自己，係會累埋其他人嘅問題

廢就廢啦

廢老 : 唔見你屌跑步撚，火車頭?
火車頭 : 唔見你屌廢老，跑步撚?

連登仔雙重標準

跑開嘅8-12k 其實好平常，練返下氣咁上下
日日坐嗰啲梗係覺得10k 好多
有跑步嘅真係流多啲汗咁上下程度咋
以前日日放工都仲跑到10k
戴罩跑係會差啲嘅，不過都唔會話抖唔到氣
話濕咗無用嘅，唔可以換過個咩
依家限制咗只可以用一個口罩唔比換咩

推

你帶口罩都跑到證明你冇認真跑

戇撚鳩
有冇諗過跑步嘅人係會去冇人嘅地方呢
同埋跑步撚唔跑一個禮拜有排練番
同埋個口罩濕咗然之後你又狂咁呼吸
情況就好似有塊膜阻住你呼吸咁
同水刑一樣透唔撚到氣

我只會跑單車徑唔會跑行人路多人既地方
帶住口罩真係跑唔到

口罩濕左都係廢嘅

咪撚戇鳩 有人戴口罩跑到肺萎縮死咗
吹水你就叻
講做運動你除咗右手打飛機都冇撚郁過啦

下下都要政府立法執法變相助長極權
你知我知單眼佬都知表面抗疫內裡打壓

老老柒柒之前個排都仲有跑
但依家真係不了

伸隻腳kick 佢地囉

係啊 剛剛又見到好多人都係咁 我當場鬧佢地

學李家超話：你驚就唔好出街 出得街就要承受風險

班跑步嘅我諗都接受左個風險

見到大概廿頭既跑 9成9都係準備考冇紀律部隊
唔好預係同路人 (╯°Д°)╯︵ ┻━┻

收到風做緊運動d 菌唔會搞你

連登仔又話攬炒，依家真攬炒又驚

疫情咁嚴重梗係要wfh , 政府私人公司唔俾wfh簡直無人性冷血推員工去死

不過non office hour就唔洗防疫，武肺放緊假
大家可以出街兼唔戴口罩

唔好出街跑 係屋企跑囉 好仆街
我都見到啲人 跑步都帶 好有責任心

豬嘴跑步點計

留係屋企就唔會搞到人?
你沖唔沖涼 刷唔刷牙 D水都唔知流去邊 一陣痾個屎又經U型管傳比樓上樓下
建議樓主快手死撚左去 繼續生存好撚自私囉

其實跑少陣係咪會死，想健康或者係屋企做體能運動有幾難

最好知啦
知道仲帶口罩配合政府?

唔跑步易死過中武肺
樓主真係唔識㗎喎

口罩濕咗完全貼住塊臉仲要用力吸血﹐確實透唔到氣

但係戴豬嘴跑就唔會有呢個問題

戇撚鳩
去啲冇人嘅地方跑梗係冇問題
問題係啲撚樣係跑街 條路已經夠窄 點避啊

原來係你條傻仔
聽到你鬧人仲以為青山走犯

你自己想做孱雞就做飽佢咪撚阻住人鍛鍊
你想焗死自己就喺屋企燒炭 咪撚屌人跑步唔戴口罩
自撚私

跑過個時仲要索哂氣hehehaha

使唔使畀Record你睇？

呢到兩個星期，我點戴住口罩跑唔知點畀你

唔好以為連登真係個個都吹水

行過將軍澳長廊 大把跑步L 單車L 唔帶口罩 周身汗 條路又窄 跑過身邊 真係好驚 其實好多小朋人 好多人 啲跑步L都唔帶 自私 好仆街

咁嗰啲就唔係跑步撚了
嗰啲係死廢老

行定跑呀
SHOW埋個pacing黎睇下??

之前政府健身室停咗差唔多半年 係唯有跑步 不過我自己就會11 12點超夜先跑 咁就大家都影響唔到大家 日頭路窄就真係唔跑

得跑步先可以鍛煉

而且唔會係廢氣

收皮啦你 死廢青冇做開就屈鳩人

唔封關永遠都唔會完 根本就唔關市民事

宵禁最正

Show個pacing同自爆有乜分別

show兩日畀你

Why not both 你地同廢老火車頭一樣都係垃圾

即刻收皮啦佢 認真操野咁跑帶口罩點會跑到

其實戴豬嘴跑步都勁辛苦

實係個個都肺活量咁好做到hiit啦

原來係你個自私L
鬼唔望你早日中肺炎死

屌你老母死肥佬？
跑咁慢我帶兩個口罩都跑到啦

跑步為健康，火車頭慢性自殺，點同

我又唔係運動員

如果你覺得我柒咗咁我自膠

香港人全部都係自私撚樣
所以而家唔會去跑步

適應下啦﹐頂硬上

又話攬炒
跑步師

咁你咪出去開post屌囉 點計點計

毒撚冇街去咁多藉口

呢個post有無話要攬炒呀
要攬炒舊年支持修例咪得

一月之後唔敢再跑步

咁你咪自己出去開post屌囉傻閪

又唔見你po出黎？ 鳩up真係唔洗本

深夜10點幾無乜人先跑
基本上全程口罩 除非感覺到呼吸越來越急/ 心跳快左好多

係囉 火車頭果d又唔屌 專屌運動撚 跑步整到口罩濕哂本身就變o左冇用

你up乜鳩呀

而家係咪唔比攪炒先

好撚勁我跑都4k都要31分

Can’t agree more !!

點樣解決跑嘅時候出汗令到個口罩濕晒嘅問題

話緊你呀，話唔撚見人屌邊個屌邊個
你想屌咪自己出去開post屌囉

我最近都唔敢跑

講真我唔覺得跑步會播到毒/中招
依家一千幾個個案入面有邊幾單係關跑步事?

0

哦我兜口兜面屌左啦

每星期會去運動場跑
依家封左就不了
等開番先跑

雖然我支持跑步唔使戴口罩 (搵人少地方跑)
但呢個速度就算唔戴口罩都唔算慢

而家又唔攬炒啦？

本身跑個到都多廢老..
都驚,雖然係去到某個位先多,其他位都冇人

跑步主要係唔想肥

跑步撚：我日日跑步 免疫力好 唔怕

要攬炒既怕咩變疫埠
我後生冇野輸

其實買部跑步機都係一萬蚊左右，我都買咗返屋企日日跑，唔明點解要出街

呢個我都覺得抵屌
自私到仆街
屌你老味左中後右全撚部吸曬你d毒氣
唔戴罩你肯定到自己無攜帶病毒咩
成班都on撚99
自私到極

其實戴口罩係增加訓練強度既常用方式
班慢跑撚廢得濟先頂唔順

次次跑步都帶口罩 但望到隔離d人個個都唔帶 病菌大匯聚

唔係架 d專家話隻毒好撚堅架 你唔信專家？

驚就咪撚出街啦

好似冇人理過呢個point

單車隔咁撚遠

如果你係問點避武漢肺炎

正常嚟講依家跑都係揀啲近屋企嘅地方，跑完盡量避開人返歸

如果你去離屋企遠嘅地方，你應該係跟隊，咁你應該帶多個口罩跑完去換

如果你係問跑緊啲汗同水阻礙呼吸

試下郁下塊臉，睇下可唔可以郁個口罩去個易啲呼吸嘅位

我1點先去跑 屋企樓下一個人都冇

我唔係上面位清
不過代答你
帶多個去換

仆街咪撚燈
早幾日跑完呢兩日喉嚨有啲痕

師兄訓練黎計算係咁
帶埋口罩真係好好氣

同意，跑步自私到

呢個要練

咪跑慢d囉
一係就唔好跑
依家咩時期
Ro>6.6
要人攞條命同你較飛比你跑步?
呢d人好撚自私

上年發夢都係要長時間戴住豬嘴跑

對唔住呀袁大帥
我知錯喇

咁係你見識小 跑步係好多玩開其他運動既人只係操練既一課
呢個速度同佢地比係好慢

戴翻住黎遮撚住個7頭就啱
咁撚自私
相由心生面目可憎

真 自己驚就要其他唔驚既人為左你而帶口罩

好想影晒佢地個死樣放上網

真我呢個pacing連Grade B中學生都快過我

唔得就回家

直頭病毒攜帶器

跑單車徑本身都唔啱啦

你遲早有精神病

傻鳩先跑步

Are you on9 guy??

戴口罩跑會俾狗追 不了

你就有 咁咁撚自私啦 記住戴撚實呀

吹呀？ 最撚中意阻住d路權撚

無人嘅話叉會有人見到佢地無戴罩
比人見到就唔係無人
而係有人係附近但佢唔撚戴罩

帶個布既索汗
最外層先外科口罩

之前口罩唔夠嗰排已經要咁啦
唔係唔識呀嘛

快過香港七成人啦
都唔係個個都做開運動

咁咪唔好撚跑住

重要啲汗彈到我
今朝返工見到勁多人落街跑 我已經特登企埋啲邊位 dllm 幾條友喺正我隔離跑 已經好幾次中招

算啦 班連登仔講就無敵
又唔諗下人地每日跑+帶住口罩仲要時間上已經勁過好多人
但係就最撚鐘意以"XX標準黎講唔算XX"黎judge鳩人
根本就講撚晒
比佢班油頭肥西毒撚唔帶住口罩一星期跑一次2k都唔知做唔做到啦

中二病上身

你中肺炎都死架啦

pin依個啦

帶 carry
戴 wear

唔好吹得就吹喎

出入大廈戴
跑海濱長廊時唔戴(頂唔順 無樓主個肺咁勁)

其實我跑一個鐘都係得下爬位有啲濕 就咁戴完全冇問題

on9
就係好多都係跑街又唔戴罩呀嘛

屌你老母啊立法
幫政府擴權

一句提醒，一句關心唔得？

好型呀

笑死 成班恐懼撚匿埋係屋企到下年先出街喇

我呢排通常都凌晨三點先落街跑
跑完番黎再訓過先再等起身番工
洗唔洗戴
利申住大西北鄉村地方

支持政府

唔得啦 佢地會話有自由唔戴架 唔立法點逼佢地戴呀 點抗疫呀 你係咪想手足死哂呀 😡

你都痴撚線
家陣戴罩係為公眾利益著想
公德心呀屌你
係咪唔明點解支那蝗咁撚黑人憎呀
淨係識得諗自己
屌你講緊R0去到6.6呀自私精

我夠知好多人跑得快，關見識多少咩事
睇返渣馬個平均數咪知算唔算慢

2019年香港人: 不自由 母寧死
2020年香港人: 哇屌好撚驚呀唔要死呀 政府快D立法限制我自由 立法強制帶口罩拎走我身體自由

我呢排係五點半起身行山

見人就戴罩無人就除

你行10k都行唔到啦on9仔

咁你一定中左招啦 咪撚出街累街坊

怕咩多啲人中，我唔死咪得
都係一條戰線黎

可能無人想攬炒+疫症攬炒到全港滅亡？

我想

淨係要跑得哂10k已經篩走幾成人

恐懼撚出沒注意⚠️

屌人行山屌足幾個月，而家又屌跑步，點知都係得啲廢老中招
兒登恐懼撚先最撚自私
全港大爆發呀，政府又隱瞞疫情，你地記住咪撚出街

我日日旁晚落街都見10幾個跑唔戴口罩呀。
無人???我唔係人?
附近又食肆又輕鐵站。

跑少幾日會暴斃呀?

上面啲回覆已經畀咗proof有興趣上返去睇

今日戴豬咀跑左7k

SOR鳩
我一路跑一路咳

屌你老母,疫情仲跑步,帶個口罩有撚用
你D汗滴到人點,口罩濕左點
自私撚

屌你老母呢D健身教練都唔撚識叫人戴返口罩

我呢D大汗撚都冇跑了
又有廢老又乜,驚

要跑咪去運動場跑囉，呢啲時勢仲跑街真係好自私

建議戴 雙罐豬嘴 去無乜人嘅地方跑 深夜跑更好
戴口罩好快濕 冇用兼水刑咁

恐懼撚

人地9秒幾都跑到100米
係咪即係你都得

疫情下
兩者都有機會傳播病毒喎 都係影響緊人

因為大家都覺得帶左跑係正義， 好有公德。 就算失效中招/搞到人中招都可以話比人知自己唔係自私撚。

都係果句， 驚就唔好出街

agger
我跑步都會戴住口罩
係辛苦嫁喇
顧及其他人
一定要戴番

另外祝火車頭死全家
企開啲啦屌你老母

咁有跑步群組未?

戴唔到口罩跑步咪唔好跑

平時唔戴口罩喺街都會出事，跑步呼吸頻率高啲仲危險

啱呀 咁大條路唔行係都要行單車徑

成日見佢哋上落山個時落車推慢慢行
都係無罩

吹咩

點解唔可以防範於未然呢
疫情早啲完 你日日跑晚晚跑都冇人話你啦

真心其實跑得快加上係少人嘅街唔停底呼出黎嘅病毒有限

吹呀？跑步撚做運動怕咩

我朝朝跑5k/30mins都戴撚住個死人罩
目的就係唔知自己係咪帶毒驚野到其他人
成班on9廢老仆街仔唔撚戴罩
有d mk 7頭大劣嬋就箍撚住個口罩係手踭
屌你老母個口罩係比你個口戴唔係比你個手踭戴
都On L99
你地1個2個野撚到咪撚入黎醫院
唔撚想醫你地班撚樣
自撚私一d公德心都無
同d支那蝗一撚樣

立咗法都唔會捉啲播毒廢老啦
多個罪名搞鳩啲反對政府嘅人，專係捉後生
限聚令已經睇到啦
公園啲阿叔七八個飲酒食煙
仲坐住條圍封鐵鍊玩

後生嘅戴咗就話要查你要除口罩，之後刻意拍你個口罩落地，查完叫你走
你轉身行幾米，同一個就行過嚟話你唔戴口罩犯法，要拉你
後生捉咗聽日提堂，又延期半年，即使比保釋都要定期簽簿
知道無證據入你都好，到上庭嗰時話撤控，點都搞你一段長時間
廢老即使捉咗咪又係下條街放走

唔係咩都唔洗立法
但立咗法，所謂執法嘅人點做嘢，點扭曲立法原意
一年內都睇唔到咩

4k 31分

Why not both

faceshield 會好過口罩，唔焗又唔會整濕不過香港除咗大快活個d 無見過人用

跑步起碼係室外, 如果夠空曠同保持社交距離應該問題不大,跑前/跑完戴返口罩咪得
其實搭地鐵同巴士嗰啲人仲自私,密封空間迫到人貼人,戴口罩又唔係100%防到

淨係遮口咪得

難左30-80%
但跑到
跑唔到就STAY HOME EXERCISE 啦

咁你中左招未？

我都係呢種， 同埋我跑開夜跑， 斜路同工廈區，本來無肺炎都少人

jkjk
玩膠咋 玩膠

咁你唔好出街lo

真係好想睇你跑兩星期10k再post pacing dllm, 記得戴兩個口罩跑

自問覺得po pacing個位已經好勁

咁不如唔好戴

你咁撚驚就咪撚出街la柒頭皮或者求政府立法監控你班賤民有冇戴口罩la

留名睇post跑步record

廢就STAY HOME 啦

淨係遮口可以防自己飛沫傳染俾人
用鼻呼吸唔會有飛沫
只係自己易中招啲

行山都好啲 話哂都係郊外 空氣流動好啲 又少啲人去

之前三四月都情有可原 但係而家真係唔好係d多人嘅地方跑啦 唉 係屋企做吓hiit算啦
唔係話要批鬥d跑步撚 其實自己都成日跑步 但係我都停咗2個禮拜 係好難忍 但係而家呢個情況最好避下啦

典解你會出街遇到跑步撚，唔合乎你嘅logic, 你應該留係屋企架喎。

當跑場係聖地 好安全嫁

仲有食煙撚，屌你食煙大撚哂呀？

習慣同人性都難改
認同你
但咁講無謂

如果仲跑d 巿民必經的行人路又係仆街嘅！
我會帶住跑咗去d 跑步路線先除口罩，如果撞到人散步會彈到好開

我都驚
本來一星期跑4次12K,1個鐘頭幾分鐘
依家唔跑了

其實你個類比唔太恰當，
跑步個陣戴口罩可以避免口水飛濺，
但係你沖涼，刷牙避唔到。
你可以揀戴口罩或者唔做去避免，
而沖涼，刷牙無得咁做。

咪覆班假9啦

咁姐係立法無問題 係執法者問題啦

第一波爆發，瀨內地撚
第二波爆發，瀨旅遊留學撚
第三波爆發，瀨跑步撚

即係咁
乜撚都立例管
到時無人有反抗意志咪撚喊

呢個社會有啲嘢係微妙地互相影響緊

之前落街場打波都戴口罩 不過真係好撚焗

收撚皮啦 有冇跑過步啊？

你唔知有練開肺嘅係可以跑到架咩？
唔抵得有人跑到？

屌佢老母當正自己運動就有神功護體
因間中個肺炎祝你行兩步就收皮喘成世

弱智 你等同幫政府充權
所以你班垃圾其實最支持限聚令

追post 睇到， 點可以快到咁

想攬炒要你批准？

咁日撚日戴住個閪口罩 配合政府所謂既抗疫措施咁就唔係幫政府 合理個政府？ 點解我唔戴要比人屌比人公審呀

你up乜鳩啊
搞清你個mindset先出聲啦 矇撚

乜撚嘢溫提
溫馨提示就溫馨提示
唔好好似大陸咁乜都簡化

啱啱唔戴罩跑 爽

真

以前開始練跑果陣10k要成1個鐘2-3個字
越練會越跑得順
之後膝頭哥痛跑少咗
到爆武肺之後就停曬

話就話好多人長跑當其中一項訓練
但都好多人純粹當跑步係興趣
有咩好比跑得開始咪算

成年無跑啦屌

在一般情況下，與人保持1～2公尺的社交距離，可以有效防止吸進飛沫，但是在運動期間，如果前方有人正在健走、跑步或騎車，又剛好打了噴嚏或咳嗽時，就會透過所謂的滑流（slip-stream）作用，讓飛沫飄散向後方的人。

大家睇下先

外科口罩同豬咀兩樣唔同結構黎

Same呀

岩呀 根本唔洗同人比
跑步當興趣 自己有進步已經好開心

我就係唔帶口罩跑步，吹呀？

邊個話沖涼刷牙避唔到
我咪叫撚左樓主死撚左去咪避到囉
你弱智定文盲呀 定係你真係真心膠成咁樣 笑死人

咁驚咪留係屋企

樓上出黎搞笑？1公里

咪係囉屌

跑program啊

玩潛水果班都係

上面位師兄跑得好快，有無心得分享下？

其實最好唔好出街跑 戴口罩跑是無用的 口罩濕左汗水就會無左過濾功能

3.19/公里應該 sprint 緊，應該練緊野

I agree

Me 2

戴口罩其實無乜問題

最多跑少三幾km

唔怕死唔戴 無所謂
可以深夜先去 唔係好難唔影響到人

睇𠵱個po啲正評數就知連登仔係唔做運動

你個口罩跑10k唔濕？

樓批鬥跑步邊身手足

唔跑步就係孱雞
跑步撚都係弱智

「全世界都喺屋企」

笑撚死

攬炒咁樣炒咩

你係想攬炒就自己中左先
之後再去狗屋去政府地方啦
洗撚特登跑步咩

要攬炒又唔見你跑入駿洋？

唔想帶就唔想帶啦 攬咩炒
好撚肉酸

講得好啱

屌你老母成班人跑步都唔戴口罩.

公園仲有勁多阿叔 阿伯又唔撚戴口罩

勁撚驚

成班跑步撚同大陸人啲時思一樣低層次

平平地帶pitta mask 當練氣

不過跑完果下都趁無人除一除透大氣

我上面答咗個人嘅問題，濕係會濕但都要搵計

見唔見速度唔同 跑緊program練

戴
多謝提醒

咁你加油，繼續用普通口罩

有次行緊條地盤路好窄 有條跑步撚從後撞埋黎
撞我都算 成隻手比佢d汗hi到 屌

喺街食煙撚都係自私

咁驚唔好出街囉

講得好，成班自私L

原來你係on9仔嚟
咁當我無講過

利申:跑步撚
由2月開始都有keep住夜晚偷雞跑公園
但依兩個禮拜認真唔敢再跑
作為跑步撚都應該清楚知道跑步撚既行為可以有幾恐怖
仲敢跑果班我真係祝你好運

最好戴翻n95，普通外科口罩冇用，只係呃自己，最好戴埋眼罩手套跑

10k 5字頭pacing唔戴口罩都唔慢啦
講到自己咁勁貼record黎睇睇啦

支持訓覺撚唔戴口罩真係好自私囉 邊個知你同咩人接觸過 一陣帶武肺返屋企冚家剷點算

我就冇咁霸道，將跑步換跳繩去D死角位跳，普通行人唔會行過黎，最多都係跑步既人經過，老遠見到我冇帶盡頭都唔掉頭，咁都要跑過黎就冇計啦

起碼冇咁容易爆肺

凌晨跑嘅唔戴得唔得？

係
想睇人戴兩個口罩一個鐘內跑完10k

睇正負皮就知邊個弱智啦
或者你真係醒撚到超越所有連登仔
柒撚左淨係識交低句on9仔又無撚point 死傻狗

係街好驚佢地係身邊跑過

屌啦
啲單車撚好撚多唔戴
淨係今日係荃灣西出口大撚把單車撚除曬罩係大堂到涼冷氣
見唔到就唔屌？

仲有去沙灘曬太陽 游水個堆 真係唔好話我黑心 希望佢地都快啲中招

我日日ig都見到啲人post去沙灘

有紫外線殺菌無事

咁你咪唔好出街
唔係現場咪冇事囉

次次爆發都有一班人懶健康咁唔戴口罩做運動行山
明明平時都唔見佢做開

你唔L跑咪唔駛死，而家咩時期仲跑步

自己諗啦
唔好咩都信晒連登仔

駁吾刀

其實跑少一排真係咁難咩

希望釣魚撚快鳩D中哂

关你撚事呀

帶着跑唞唔到氣啊大佬，跑嗰陣時啲人咁遠驚條春

好撚垃圾

跑步冇錯， 錯既係唔帶口罩既人
呼籲各位跑手試吓帶呢個跑
有公德心之餘又練到心肺功能

利申平時帶呢個罩跑
係辛苦但係練到野

下
有幾難呀我當輕鬆跑咋喎
仲要係晏就最猛太陽個陣跑

樓豬

關你撚事

一定唔會立依條法
柒婆會中咗蒙臉法嘅圈套

你呢個有冇atsm level2呀？

而家會戴口罩跑，跑10分鐘已經收皮

豬咀跑又唔見有人死？

與其鬧跑步唔戴口罩，點解唔小狗d火車頭先？
你估戴住口罩真係咁易跑到步架？
有本事樓主載住個口罩跑20分鐘黎睇睇先喇。

咁嘅時勢跑街唔戴口罩真係好pk
仲有啲人跑跑下/踩踩下單車吐口水
痴撚線

冇講過立例
由頭到尾都係屌鳩啲人自私

唔好同我請單車撚係咁 行山撚係咁

呢個Post講緊跑步
你要屌其他人出去自己開Post

人地都錯唔代表你就正確

跑步撚都係弱撚智

你出街夠自私

冇話唔小狗火車頭 平時都有相關post
講真呢個時勢盡量少啲出去啦 要跑就去啲冇咩人嘅地方跑 同埋跑少陣唔洗死掛 係屋企做hiit都唔差丫

係好自私，所以呢？
你有你屌，佢有佢跑，你除左縮喺屋企屌仲做到啲咩？你不如諗下自己喺肺炎四起情況之下可以點保護自己仲好

Off topic 想問下師兄中間會休幾耐
同埋係會慢行定慢跑咁休

我5點晨運 戴口罩嚟把撚咩

全世界應該要死哂 人類唔值得可憐

香港人最識攬炒
學美國姐要自由啊屌你
再嘈就屈你係五毛啊
信唔信我地連登仔令你層樓價大跌啊

間竭跑就一比二休息
咁當然係要跑高質素訓練啦（都要用自己八九成力）
主要都係訓練返最大攝氧量
譬如你跑3分鐘1K咁就休6分鐘再跑3分鐘1K
如果真係好高強度你可以原地休都得
咁如果你係想量多過質嘅話
咁咪跑慢少少休嘅時候可以慢行/慢跑

前嗰排都係凌晨出海旁跑 就係貪佢冇人
不過而家都唔敢

跑緊好難戴口罩因為真係好影響呼吸
同埋口罩濕咗已經失咗功效
出街唔戴口罩又嚇親人

個人建議唔好跑住，喺屋企做hiit頂住先

利伸好耐冇出街跑，覺得好易中招

覺得應該要推廣跑步
多啲人跑得快過班狗 >> 少啲人被人拉就最好

On9，依個世界邊個唔自私

3月個時我開po講過 都比人吊

攞正負皮嚟打飛機，有冇可悲啲

師兄戴住口罩都跑到呢個披醒

同我唔戴口罩跑都差唔多速度

又唔見你屌鳩廢佬同火車頭？ 雙重標準 屌你都廢鳩事

你無野丫，係屋企都要戴口罩㗎自私撚

咁咪好lor 呢個時世跑步都係想死姐 順便練埋上太空 一石二鳥

傻鳩跑步唔會大隻，頂多有腹肌，日日10k你入咗廠la鍵盤俠，腳講緊好難recover架

其實大家都係想屌D自私撚姐
冇人地方跑步/踩單車/食煙/做乜都好 都唔係你想屌既對象
但係樓主你而家開個post係引晒所有跑步撚入黎開戰
我就唔明點解你一支竹打沉一船人 直接屌晒所有跑步撚 而唔係去屌自私撚

上面po咗proof喇，上返去啦

其實用Vent口罩，呼出去的氣係冇filter，戴左只是保護自己。

本身嘅風險都已經大，跑步可以再增加多幾多風險啫

早午堂食、豁免檢疫、政府仲未宣布WFH......你地就喺到批鬥跑步呢啲相對雞毛蒜皮嘅事

其實跑步戴口罩咪當高原訓練囉
你做唔到
咪唔好跑或者係屋企跑囉

跑步時呼吸的氣量係靜止時的幾倍，風險真係增加左喎

好Q多人做運動就唔戴罩

平時跑10k多，但一直都係樽頸，呢排都想接觸下interval run

我諗你講嗰啲 我哋都已經屌過啦

夜晚無咩人既時候跑都ok

上ig睇原post
d人問佢data係邊度黎
仲del comment唔覆

係屋企玩健身環咪算囉

戴住濕撚晒
都冇效啦

大把人日日跑10k啦

咪懶勁啦 一陣缺氧入醫院又要增加人地負擔啦

知你老母接客忙得濟 所以冇時間教你
基本尊重都唔撚識
跑步撚就等於自私弱智？

屌你老母臭閪
咁撚叻唔見你即時屌鳩佢？影佢上黎？
傻閪
現實死毒撚聲都唔聲 唯有係連登鳩up下

on撚9有無咁驚啊

岩啊
個政府咪就係睇中你地呢d恐懼撚
咪食住個勢訂咁多反智既條例囉
有無咁撚驚啊 死亡率先咁低仲要淨係死d廢老

政府唔封關唔見你開POST屌？
屌你老母
有冇人跑步中撚左肺炎啊
運動場一中確診都冇
係你啲死毒撚先會咁撚驚中肺炎
睇怕你都係死廢中

樓主根本on9 咁多宗確診冇一宗同跑步有關
懷疑有個跑步撚食左佢條女 好撚嬲
所以屌晒所有跑步撚

上面話帶口罩跑唔到10k班人一睇就知無跑開
你平時跑開3/4分pac，

當帶住口罩跑5分pac 1k，根本輕鬆到同easy run無分別

Agger

真 不過連登啲死毒撚平時打個飛機就串晒氣啦

你一睇佢咁講就知咩都唔識啦
唔好講最專業個班，
剩係有玩下跑會既sub3/sub330已經大把一星期跑100k以上啦

Exactly, 何柏良已經日日屌呢d 係自私口罩, 到今日仲有人話帶呢d 口罩有公德心, 連登仔真係鳩up 當食飯

好多鍵盤毒撚唔做運動就搵人批鬥

日日咁準數

想講夜晚跑嘅話
其實影響不算非常大
戴住口罩跑咗成個月

跑樓梯都唔算鍛練

吸煙撚自私啲行出街每條路都幾個係到播毒

呢傻鳩冇做過運動條毒撚
鳩up冇成本

未跟好吸呼氣節奏
要跑快好簡單 只慢慢勤力地跑多啲會進步

好過冇啦傻鳩
認為自己好撚醒

邊到有得買

可以唔跑，唔跑會死？
全世界都受緊，點解佢哋就係要咁撚free？

女人都有好多人跑播

清醒其實大家都係個濕鳩政權下既受害者 憑乜撚批鬥人 試吓對返準個源頭先

係
知自己冇戴見到人就自動跑開啲啦
屌仲跑到鬼撚咁近聽到啲呼吸聲

完全唔明啲人做乜鳩喺中上環跑，街又窄人又多， 屌佢老母一身汗

戴左跑唔到既人 最多叫行路
稱唔上跑

政府一月中未叫市民戴口罩都已全城戴罩啦
個點係我地點解要endorse 個政府執法無理嘅法律
要屌鳩自私撚就自己嚟
唔想尷鳩尬嘅就行開幾萬丈遠

15歲國中生體育課上突猝死！ 爸媽腿軟：「戴口罩」跑步是致死因

長跑咁簡單嘅運動都要講專業係咪傻鳩咗，咁渣馬頭幾位點解唔見chill，全部外國人?你都幾pathetic,興趣呢d係生活調劑，鐘意咪做唔鐘意咪唔做囉，跑步對你career有冇幫助啊可憐蟲？100k?好威威啊，不過通常挂係嘴邊d人都係做唔到嘅廢柴

Good for u，keep到帶口罩每日10k。我個case係隔兩三日跑2k之後重訓，對腳第二日就酸到跑唔到。

睇黎你先係咩都唔知既可憐蟲喎，
憑你第一句已經侮辱咗好多專業既長跑運動員，

我亦從來都無講過跑100k per week好威威，
只係唔好將自己做唔到既野講到全世界都做唔到，
駁唔到就轉移話題話幫career可憐蟲，好心講野有啲質素啦，大個仔架啦

咁都話唔算慢唔係見識小係

真係好想睇你比人爆菊再比戈po上黎 屌你老母

你又有冇跑過步呀？

訓撚醒未呀 講緊堅操谷盡果隻跑呀屌你老母

我會唔小心kick跌佢地

下 5分鐘係基本啦下嘛 原來咁都叫唔算慢

點呀排骨仔 出黎隻揪囉

火車頭死煙鏟連登仔日日屌啦
食煙得罪連登仔唔係第一日嘅事

你自己傻鳩bring up專業話我侮辱運動員？我當興趣啫，你同我講專業。使唔使咁noble啊。我自問作為一個都市人做唔到一個禮拜100k亦冇欲望做。你拋書包100k講到自己好有成就/自我實現，咁我咪問你係咪幫到你career當正自己專業運動員啊？唔該，你可以見到我講野係有point啊柒頭逐點回應啦，係要衝出黎

跑步撚中武肺 肺功能下降係對佢地既懲罰

人地話有跑開10km兼戴口罩
你就話人慢連登仔真係

好似係你話人日日10k係鍵盤俠先喎
然後人地post左數出黎就good for you，好唔好笑啲啊？
事實係大把香港人都做緊，

另外我幾時有講過要你跑得好專業？要你跑100k per week?我從來個論點都係10k per day係好多人做到，唔好再咁井底之蛙，明唔明啊？

Btw你不如上返去睇返啲留言啦，自己啲邏輯混亂到駁乜都唔知，仲不斷咁小學雞講career仲話自己有point真係分唔到你真心定假膠到咁

呢期都戴口罩跑 雖然跑得嗰幾k又唔快

你又柒咗啦柒頭，條友講到操大隻同時又跑到每日10k，我主觀咪覺得佢吹水囉，係人都知跑步會流失肌肉量，正常人唔會咁操，之後佢proof到每日10k同時我咪接受到囉，不過幾肯定佢冇操腳or輕訓。again,係你話100k幾威幾掂先，操大隻係冇可能日日10k，if唔操日日10k唔難只要心肺同腳力夠唔好再柒啦

咁呀
「得罪講句，跑得慢過26分17.53秒都係垃圾｣
我係咪好有見識？

我覆埋你最後一次啦，粗口連登仔

所以我話叫你睇多次人地留言先講野，
都真係唔知係邊個柒
人地個句係練到咁大隻但連帶口罩跑10k都做唔到幾時係講緊自己啊，佢從來都無講過自己操緊大隻但日日跑10k喎，用追故功能慢慢睇清楚人地啲留言先講野ok？

同埋你again個句我已經上面解釋左，
如果我要講威我直接答有人月跑量係6-700k啦(講緊係香港人啊，唔係外國人啊，清楚明白無？)
同埋一週100k唔係好威既事，只係對於有練開既好平常，明唔明啊

睇完連燈笑美國

終於可以睇下香港會死幾多人

尋日先開始見有跑步撚戴口罩
平時班撚屌係唔會戴

出嚟啦成二十世紀幾仲學人隻啾
恐怕你輸梗

ON9